有冇人同我一樣好鍾意就咁食飯素

呢啲

係咪沖茶落飯果D?
去日本食過幾好食

肥唔肥架？

邊到有得買
$12店有冇？

食太多腎會
加上個腎已經唔係咁好